你究竟生存黎為乜？

你答唔到問題可以選擇結束
不快樂既你不配生存
不相信未來會快樂既你不配生存
答不到為何生存的你不配生存

咁你有無啲可以比我完全舒服地結束嘅方法呀？你係咪養撚埋我屋企人呀？屌你老母我唔想死㗎？有咁撚易大撚把人死撚左啦智鳩障

死左仲洗乜咁多顧慮

為左自己快樂同身邊嘅人快樂囉

我未死咪證明我有資格生存囉

好問題 咁究竟邊種自殺方法最舒服